De oude game uitgespeeld, Ralda, en we moeten een nieuw pack, en begint een nieuwe deal.
Het was allemaal erg goed voor me to be your guardian terwijl u zopas Esmeralda van 3 sterren, maar de situatie is veranderd.
U bent nu Miss Chetwynde, en de eigenaar van een stapel dollars bergen hoog zijn.
Je hebt om die dollars en leven; kortom, je moet wel een opzwellen.
Dan ga je naar Engeland naar deze dame--wat haar naam is--en leren spelen."
